有無人飛晒趙敏D劇情

認真 不論原著形象 同選角都好撚憎個角色

搵個瘦弱演員做蒙古女人
見到佢成日瞪大對眼D眼神已經唔開胃
尤其41集開始 一見到佢就狂飛 skip晒都估到佢地D對白
搞亂人婚事呢個位完全唔make sence 得罪講句金導演一大敗筆
明明同周姑娘一對 最後仲咀埋無忌 劇情暴走 真心癡撚線
加埋電視劇D橋段垃圾到好似格硬砌呢兩個人埋一齊咁
D咁既仆街女人
點解主post仲可以打撚晒飛機 其實最撚不解係呢樣嘢 仲不解過D劇情
如果要J既話 全部女演員+金花婆婆露真樣都 ＞ 趙敏

睇過一次書，張無忌唔係好憎趙敏咩？
之後喺山洞摸佢隻腳之後就所有仇都冇晒？

3部曲最悶

碌大對眼嗰個好似係周海媚先啱

可以淨係睇芷YOUR

呢套垃圾 唔係堉敏一早冇人睇啦

收啦
陳鈺琪又靚又好戲

我諗中意個演員個D可能有7成都係會睇支那抖陰D弱智毒撚嚟
正常人都J周芷若啦
角色乞人憎又樣一般都好J

敏G

毒撚一味負評 駁5刀

其實最精彩係呢部
趙G出現之前

G若屌打

引戰post
但敏黨唔敢入黎咬人

入黎咬人啦敏黨
汪汪汪!!!
旺旺旺!!!

樓主快跑 呢度我幫你頂住

芷your

套野唯二值得讚就係敏G出現前即
D劇情幾緊張幾精彩
同埋主題曲 用番1994年周華健 再改歌詞
國語版好撚好聽
tvb又係柒既 俾我就直接播番呢首廣東話啦

飛哂

做得好
Btw楊逍型到

利申:非gay